［紀錄片巴絲請入］ 大家在那裡看紀錄片、推介些網站？

賜酒

比較想睇NHK、BBC、國家地理的紀錄片、現在除了b站外那裡有紀錄片資源？

介紹一下。謝謝。

連登無人睇紀錄片

用b站與a站的apps睇到部份

自推1/10

有呀，我睇公視紀錄觀點，仲有央視個d雖然係普通話但係畫面構圖好靚，都係香港d電視紀錄片睇唔到嘅

尤其推介央視傳承

我睇CCTv5的中國通史

why? 大台都有播過廣東話配音版

就係上b站睇廣東話版
但個節目其實係cctv紀錄片頻道

咁搞笑，少接觸，我係youtube睇嘅，咩係b站

cnbc澳洲嘅採訪最前線，85台播緊都幾好睇

Bilibili

原來係咁，你都有研究wo
不過覺得電視d紀錄片，同電影無旁白嘅紀錄片有d唔同

推，同好係邊??

可以在youtube睇半島電視台的101 east

試下先

同好係邊??

yes